Na zly vstup platby od pouzivatela, vyskoci chybova hlaska a program pokracuje.

A hoci rozumiem problematike konkurencie vlakien, nemam tuto problematiku az na tolko prakticky vyskusanu aby som
implementoval aj Thread-Safe funckie.

Kurzy mien som ako bonus implemenetoval nacitanim z internetu.

----------------------Instalacia/Spustenie----------------------------
Pushnuty bol cely IntellijIdea projekt tak by ho to malo otvorit pripadne,
prekopirovat slozku src do lubovolneho IDEcka spolu s maven pom.xml suborom alebo
je mozne projekt rovno spustit cez BSCTask-jar-with-dependencies.jar subor takto:
java -jar BSCTask-jar-with-dependencies.jar <cesta k suboru obsahujuci platby>

Skusane to bolo pod linuxom takze na 100% nerucim za funcknost tohto navodu v pripade potreby ma kontaktujte.